# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###
Phố mua bán nhà đất - rao vặt tuyển dụng việc làm ngành bất động sản dịch vụ gia đình
Website:  https://phomuabannhadat.net
Email: phomuabannhadatnet@gmail.com

Phố mua bán nhà đất là kênh đăng tin rao vặt mua bán nhà căn hộ chung cư đất nền hàng đầu tại việt nam, thu hút hàng nghìn người tham gia giao dịch mua bán cũng như tìm kiếm các cơ hội việc làm,cộng tác viên kinh doanh môi giới nhà - đất bất động sản

* Quick summary
* Version
* [phomuaban nha dat](https://phomuabannhadat.net)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact